[賀] 佔中九子罪成後，李永達太太請民主黨食日本菜！

慶祝冇人晚晚同床丶一一一丨フ一丿丨丨

洗唔洗叫返幾杯生啤賀一賀佢??

慶祝唔洗再同晚晚同床訓嘅爭票攬炒，終圓入垃圾局每月鳩袋幾十萬美夢？？？

泛民：坐監係CV黎

光環咁大梗係要慶祝一下，黎緊區選仲唔贏梗

贏佢老味，你睇上兩次補選都只係多對家雞碎咁多票就知呢班人大限將至

請教吓呢隻係咩輸入法

最後晚餐

中間無啦啦多左個フ字
筆劃都打唔到啦

咩意思？？

見識少就摺埋啦，城大出名嘅筆劃輸入法都唔識！！！

即係咩字？

答案咪係我改正重寫個層囉！！！

呢兩公婆一齊選新界西攬炒笑撚死人
貪字得個貧 人老左要望判刑幫佢歷史留名

坐監令佢人生變得精彩

慶功定解穢？

同郭紹傑同行

呢班人係咪痴撚線

目標達成緊係要慶祝下啦

愛到過了界 那對愛人
同時亦最易變成一對敵人

成班垃圾都做緊戲！腦殘！唔知邊條粉腸講左句「好彩有告你za」..冇政治頭腦，垃圾！